美女吸冰毒後幻聽 為「上天堂」教堂外自挖雙目

美國女吸冰毒後幻聽 為「上天堂」教堂外自挖雙目

美國一名20歲女子，吸食冰毒後出現幻聽，竟在教堂外自挖雙目「奉獻」以「上天堂」。其家人發起網上籌款，希望領養導盲犬，助她出院後繼續生活。

事發在美國南卡羅萊納州一間教堂，信眾本月6日聽到20歲的穆法特（Kaylee Muthart）在教堂外尖叫，出外查看時，赫見她正手持一個眼球。穆法特更掙脫嘗試制服她的信眾和途人，結果至救護人員趕到時，她已將另一個眼球也挖了出來。

穆法特將永久失明，她由直升機送院後，醫生為她清理留在眼眶的組織等，防止日後出現感染。醫生相信，她吸食的冰毒中，混有另一種代學物質，令她出現幻聽，聽到聲音叫她「奉獻雙眼」，以令自己上天堂。

穆法特母親湯普金斯（Katy Tompkins）指，女兒是誤服冰毒，稱她是吸食朋友提供的大麻，不料當中混有冰毒。湯普金斯又說，事發前一天是其生日，她原本打算當日送女兒到戒毒中心，「但我太遲了」。

仍然留醫的穆法特正在康復中，其家人在網上籌款，希望籌得1.2萬美元（近9.4萬港元）領養導盲犬，協助她出院後的生活，至今獲近8300美元（近6.5萬港元）捐款。

（太陽報）

自作孽，仲想人埋單俾錢佢洗

協助她出院後的生活，至今獲近8300美元

屌得過

大把黑人排隊收養。btw毒品不可一不可再

耶撚

好high唷

屌盲妹

死廢青 出黎做雞/拍av啦